[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원)討論區 (109) CJ還我仔仔!

為大家集氣!!
天佑香港&PDX每一位仔仔

日子雖然難過但大家一齊好好咁過 ok?

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

想去

表白團長開po
BDC LM

Gchi 你去

留名

笑死
好正

杓成隻鴨仔咁

Lm

姜巴咁快手

我較咗通知有新相就見到

我淨係較左X1兩個官方acc嘅通知…哈哈

笑死

Gchi你去！！

Lm先

想知大平巴最後1pick邊個

碩太

幾時㗎？？

好耐喇喎 我地追完最後一話好耐啦

牛仔+西裝外套 佢又著得幾好睇

第三張個喉核

好耐冇留名

衝呀支持你

笑到摺起晒好得意

留名先

星期日之後就冇咗我男朋友嘅消息

有冇人玩之前好紅呢個？
禾bb似小櫻花

人正著咩都好睇

笑到見牙真係好好睇

星期日啲相好多都好靚

Pick邊個同想係佢塊面跳彈床係冇衝突

今日先追返哂，笑死我
幾時有新一話

啱啱睇完 你地好有創意

原來係咁

上黎po圖表示我上得返黎

cr. myluv_DH

po 過未

我尋日放棄左

welcome back

未po!! 睇過

好凍啊好想攬住牙偉取暖

BDC出道一個月快樂

要日日開心笑

唔記得咗講除咗佢哋三個仲有韓哥
不過嗰個推主影唔到

喺隔離見到東彬入左新公司 仲係香港公司

竟然諗到咁大膽嘅玩法 果然係真正嘅白卡佬

預備進軍香港樂壇
點解突然會簽香港公司

好似係古天樂嗰間

好奇怪 我見間公司收開大陸藝人
上官網睇原來間嘢仲喺韓國開左分公司 叫Good Luck Entertainment
其實東彬係咪入呢間

其實間中見到呢啲po會開心少少
起碼知佢地無事

好睇！

係！

古天樂

啱！

哇係牙號

180612

咸模

車車真係好可愛

第一張有啲香港𡃁仔feel

得意！！

好想帶佢返屋企

大家聽日係咪會去攞杯套

杓杓咁細個 唔好色佢

去

喊b隻耳仔好似幾好玩

即刻覺得好近距離咁

好得意 minions咁

白色樽領會唔會就係韓哥黎

虛
咸呢張都影得幾好

唔會啊 係咪好多巴絲都會去

想見宋亨俊真人 聽講佢好靚仔

有病絲去唔去

宋亨俊定宋亨俊絲先

ummm 我唔知佢聽日想做仔定女

你估下

係minions呀

其實享後係巴定絲

朗豪坊就唔去了 我可能會去旺角攞下杯套算

手足

好想見你啊有病

不過提提你喊b 有兩個杯套喺cup of

好似樣

得意！

啊 唔知見唔見到呢！

prima絲聽日會唔會去呀

佢話佢自己係天水圍李彩演

做乜9....

好靚

咁豐富嘅呢間係cup of?

下下下下下！！！

古天樂好老世黎

good luck個名…

賭場廣告？

已經好正

成日重溫Tu 都覺

我會攞杯蓋呀 希望仲有

我聽講佢無性別的

香港嘅星易追啲

杯蓋應該唔會缺貨嘅

笑左

我正常人嚟 好難挑戰

Thanks

杯蓋

呢間公司都唔係啲咩好野……

喊b生日快樂呢張相係我同喊b愛情既開始

亨俊生日快樂

喊b生日快樂

虎牙仔喊b！

初冬小妖精
生日快樂

誕生係初冬嘅QQ

面豬登好彈滑

喊喊生日快樂

宋亨俊生日快樂!!

喊b生日快樂
好似大個咗好多咁

不如我地大家開個新po幫喊b慶生
嗰個爆咗先推返呢個吖？
好唔好

大平

k

好！！！

亨俊pick開po?

gchi！

[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원)討論區 (110) 11.30 初冬妖精宋亨俊生日快樂

咁多位無追未追po嘅大家過左去新po幫喊b慶生先
嗰個爆咗 先推返呢個 謝謝大家

亨俊b 生日快樂！

而家呢個咁嘅時勢 唔知韓國嗰邊仲有幾多有心人幫你慶祝 希望你感受到愛 要開開心心

琴絲可以做琴b底褲清潔專員

拎條脷幫琴B清潔底褲

哇

哇一入黎睇到啲咁既野

晶晶講得岩呢個po真係愈黎愈得人驚

U win

唔好扮曬野 明明南絲你講先

老公豬催我訓覺今日同佢領養咗隻兔仔返屋企做我地既小寶貝

好彩熙推唔色情
其實因為無人

但我都未敢直接講出口

5巧誤會牙
小妹清純擔當黎

救命 南朋友絲都投降

咁惟有色情姜巴熙推

投杓小隊算唔算老豆/老母粉居多

唔好
我淨係俾熙熙同車車

都係
你地係本po 最專一嘅

等我寫篇姜東昊x姜敏喜既高h文先
仲要同姓兄弟

我地不如快啲帶南小返屋企

明明晶推最純潔…

想像唔到佢兩個同框係點

都係不過小心你情人嘅six-pack比人睇蝕哂

原來琴絲癲過南朋友絲咁多
失敬失敬

hi
明明係曹推(aka me)最pure最clean

佢6pack一出就好多人色情佢

super

你地個個個腦裝咩

正皮！bdc推係純潔之母

呢個啱聽

reported

啱！！！

十指緊扣加wink

咦 邊個咁好影低左我同尚b對視嘅一刻

韓哥好qq

好危險

同框你就可以當係自己合照

牙糍你就係呢個啡髮女郎?
著黑色透視見垠尚

牙嫂

比你發現左tim唔好踢爆我嘛

X1南道賢-TEEN TEEN李津宇 2020年翰林藝高新生！

四腳著地等老公騎我返學

好kiss你...

唔洗客氣喇 我地有車🙏🏻

呢張好睇

派下先

恭喜南小同海南米成為嘈b既師弟

只要南小肯坐我有信心跑得快過部車

載佢返學都要fbi？

見到係你就好想fbi

牙糍係性感擔當

不安 南朋友絲轉攻牙晶

我都好擔心

條脷仔想點

勾引我當b

睇囇啦

[member]/member]

唔好癲🙏🏻

喊B我好掛住你呀

喊b呢個時候既牙仔好q

個樣仲要勁細個
好似可以好好啜卜

留意返喊b未成年

又諗起佢整咗牙
啲人話會好痛

巧想摵佢塊面仔
然後仲要勁無奈用慶尚腔講하지만요

琴b段片出左啦
好生活化好bfable
大家快d去睇啦

想同佢一齊食野

唔好成日偷偷哋色我喊b==

擺明色佢啦
好想蝦佢蝦到喊

咁細個點色得落

睇緊MAMA
諗起今日出道100日
[FF Mode]話唔定Mnet揀今日搞 就係想佢地100日可以拎獎[/FF Mode]
唉

啊 琴呀

係喎

X1出道100日快樂

我都睇緊唉

百日快樂

最後嗰一張

次次見到呢啲唯美全體謝幕相都會有小小傷感

係

唔知晶煥最鍾意飲咩呢

杓杓勁細粒

hello好耐冇見霧水叫我上嚟打個招呼

係你話要上嚟say個hi嘅

hihihihihihihi

篤爆我

好想知有冇高到

hello!

hiiiiiiiiiiiiiii

打招呼都有得接龍？

潔仲有兩日就生日喇！

你X1 pick邊個

好瘦...

潔潔睇落有180up

hello!!!!!

hi馮填絲

呢兩日推埋呢個好似啱啱好

要快手啲

唔知推唔推得切

要靠你地了 小妹成日潛水

丫計錯數 原來今日11點就要開po!!!

bala絲咁多心心圖嘅

好多都係站姐放嘅100日賀圖

琴晚專登搵 想儲齊全部人先po
但瞓著左
依家po住先 遲啲再搵

好

邊個潔pick想開po?

好！

團長你原本係想捧花相接龍？

hello 馮填絲

duu嘴

畫得好靚

香港都有就好喇

越睇越Q

原來

佢點做到又霸氣又可愛
諗起佢show con個句결혼하자

呷醋碩b

海南之家

潔生日快樂
要每日無憂開心笑
身體健康

我家翰潔20歲了，生日快樂呀！！！

牙潔生日快樂

HBD
張反光喊b真係好好笑

勁靚呀啲相

提提大家下個po係111

有冇潔pick想開po

經典gif圖repost

好正佢望返見到鏡頭影住

新po準備中…

白間小姐姐
美穗
朱里
海允

[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원)討論區 (111) 1207 雕塑美男李翰潔 生日快樂!

push!!!

大家推完潔潔生日再返黎

返黎呢邊先

見到呢張 好正

幾時再有機會見到佢地11個齊人

係喎！！！！

舊Po lm

呢下好型 我睇佢loop左好多次

我碩b梗係型

好想幫d手加d魔法effect落去

宋亨俊呀 你幾時先出得返嚟

下…………

日日呼喚

對唔住係我收埋咗佢⋯⋯

車車

點解會咁樣拉開個口罩
btw盒餅好搶鏡 想食

好識望鏡頭

餅歸你
人歸我

下 你個個都要嘅？？？

對唔住 我係渣攻
全部練習生都係내꺼야

不過我又係個個仔仔都ok

想要佢咬住嗰條手幅

果條我忍手冇買到

我都無買
最近收咗手

我都斬緊手指中

可能

好xute

muah

真係有合照
好感動

推呀推

最近開始迷東玧BB
QQ 又呆萌

法國禾d pick都算同一種面相
海南 琴仔 東玧

東玧bb 正！！！
好鍾意睇佢眼瞓好治癒

聖誕連豬好可愛！！

東玧bb 都可愛

我第一下望到牙當頂帽 好rich

法國woollimz除左省省之外 其他人都無動態

可能搞緊出道呢
依團我會追啊

有東玧BB 省省 민서 温流
仲有協仔強勢加盟
首首歌都五段高音

我都會 佢地好乖仔咁

東玧好可愛 可惜係佢淘汰之後先開始留意佢
武林成團人個feel都好夾
快啲再出黎啦 成地成到團我都會追

題外話聖誕版真係好得意

東玧bb清好識波清你之前有冇入過po吹水㗎

聽講成俊走咗 唔知係咪真 雖然佢係新仔但係佢都好cute幾鍾意佢

下 呢排少留意佢地唔知道
好可惜

冇動態都唔知係咪真 好似係有人係kkt講

係咪好QQ個個新仔

Btw我wiki睇話문준호quit咗 想問係唔係真
佢好似S2 李光賢

小妹新人黎
參見巨巨

大junho走咗啦 有開ig
咁講起我都覺得有啲似李光賢
qq新仔我都想知係咪真係走咗
呢排冇嘢睇又好難fc

下小妹唔敢當
呢排你先係本po紅人

佢好慘 一直都無鏡頭
佢ig 係 @vinc3243

係！！！ 佢地都似倉鼠

希望無

佢哋出團我都會追
佢哋之前出嘅呢首歌都好好loop

我都見到呢個

我都會追好想佢地快d出道
但woolim岩岩出咗女團應該冇咁快？
如果成俊走咗好可惜

Still kiss u

之前好似有其他人戴過同款？

原來可以咁！

呢首好聽好洗腦

咁都得

好得意呀！

好得意

試下先

原來呢兩隻嘢要擺埋一齊 頂帽先會轉色

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
唔知#11棵樹點整出黎呢

仲有個瘋狂版

試下先

fail jor

係嘈版既santa claus is coming to town
琴日聽完一次之後洗左腦

好可愛

點解咁神奇
但係我都fail jor

究竟要bin幾多次先得呢

from twitter mayve_dmwn

睇錯左做南小

自膠落credit都錯
maybe_dnwm

隔壁雄仔

個個仔都咁rich架

好xute 差啲以為你畫嘅添

佢成功混入左BDC

潔熙

第二張有啲似韓哥 頭髮遮眼個方面
潔潔好似高左
牙熙長腿

嘩 仲有咁嘅特效

嘩！！！！！！

我要津宇拯救 逃離人類荒謬

召喚海南sss

海南媽在此！
我同李鎮赫個仔 嘻

呢度好多偉太架不過而家佢哋潛哂水
話說之前有位偉仔名嘅會員上過水話會去睇BDC FM 唔知佢睇成點呢

洗腎IG
佢件睡衣係咪同spao聯名個件？

Btw 好想彈佢個白滑額頭仔

留低一隻手先

應該係！

(c)DoteOn_1110
好q好想篤佢塊臉

想meet

好似好q彈咁

係呀marimong款
不過唔好搞我BB
佢皮膚好敏感唔掂得！

睡衣很正

召喚偉仔

你米色🙏🏿🙏🏿🙏🏿

琴仔你都幾sickball

杓
唔知遲啲會唔會人翻譯呢
睇黎我要學下韓文

杓之後係餅餅

係喎 一次可以見到兩個仔
我諗遲下字幕組會出到片嘅

又偶遇
仲要俾女圍
這些機會

Btw 好似話拍緊Vlog
大家等睇片啦

貝雷帽琴仔 100分

餅餅營業mode

琴仔新vlog!!

推！

剪左頭髮

牙碩去左睇偉仔

偉仔今日好好睇

great

條友仔俾我罰今晚無飯食
成日拍Vlog媾女
當我依個正印無到

偉信is réal

上黎同我契仔講生日快樂
兌昇仔
契媽愛你

偉信不得了

偉信不可拆！
海南之家萬歲！

想喺韓國住

[member][ /member]

.我完全miss左
兌昇大一歲快樂

傻仔做咩跳黎跳去

兌昇生日快樂

好qq

或者可以衝到個生日po俾佢
召喚兌㫒契媽契爸

PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (112) 兌昇生日快樂

jumping and jumping

push